北角放哨

而家周圍睇
有異樣而報

歡迎一齊

有白衫上左年紀單人貼哂蟈旗貼紙

安全會影相

小心

留名跟進

書局街10隻防暴

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

錦屏街約3 部狗車，>20隻防暴

富臨（福佬重點）裡面好多人，咩色都有

華豐 10 隻防暴

對出路口好多人唔係去邊但堆埋一堆堆

天橋有10個福佬，坐室內，七彩

有啲記者tvb, etc 伏喺度（明園西街，福佬退守條咁路）

一路都有防暴，未上裝。
綠龜，由書局街，英皇道約60 - 80 隻

再向西有便衣數隻，有委任證！！！

[img][img][/img][/img]

錦屏街

721

屌upload 唔到相

堡壘街，建街已經唔見狗

即係大街向山，之前撞車附近

KFC 仲有20-30個放假姐姐，氣氛正常

另一福佬重鎮，近炮台山既明星，無明顯人仕聚集

警黑民建聯合作

無圖尻up?p牌?

炮台山地鐵對出，3架狗車，英皇道兩邊，約40隻防暴，幾丁便衣，守兩個地鐵出口

屌，電話 upload 唔到，唔撚知點解

暫時見有組織既都係白衫，唔係全部白，但有一樣就係白

屌你，洗白大行動

信你 唔好影相 都有風險

Test

你部電話可以掉得

油街酒店好和平，有狗車，間中便衣

加德士又有幾隻防暴

屌上載十世都未完，點撚樣

馬會閂門

唔係洗白巡邏嘅便衣都有委任證

琴晚黃大仙好多便衣都有委任證
不過亂鳩咁查人身份證

不過我信樓主
睇立場新聞個陣都有好多狗

城市酒店，花園附近無野，少少狗，無福佬聚集

多謝。上唔到相，不過都會影，唔知會點嘛

屌緊佢，掉就。。。窮呀，dngh

多謝。屌而家影狗都驚

留名

北角道/渣華道，對角10零隻

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

放哨做法非常好
好過送死
小心注意安全巴打
掩飾身分

樓主你快啲補圖
唔係會冇人信

和富道靜撚過太空，十間閂9

屌。。。咁無野係唔好過送死架喎
無手足係送死架

試左咁多次，上載唔停，load 空氣
有無法子？

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

屌仲間中食左我 msg, 咩料？

勇者
注意安全

求下各手足唔好放棄港島東

唔去北角唔緊要㗎

由班福建佬同狗鬼打鬼，落去北角同福建佬開打隨時俾狗咬

北角咁易見鬼既？撞到第三批鬼妹仔

係既

撚會打咩

海味鋪（北角道）少量福佬，白色

北角 富臨係佢地聚集點

北角道海味鋪，少量福佬，白色

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

係，煲哂煙

樓上全部集唒人

藍衫人打記者？？？？

渣草道/ 糖水道 7仔10數福佬聚集，亦有約20隻防暴喺附近

俾埋圖啦

新都城門口坐左幾十無所事事福佬

俾唔到呀。上唔到

繼續出

1543，立場影緊富臨，唔少福建人聚咗，有紅衫寫保衛中國香港，有人就手臀有中國國旗

暴動大本營，僑冠，封左糖水道門口
英皇道入口有兩個白色制服守

肯撚定裡面有鬼

係喎，有成十個記者喺隔離伏住

立場 北角live影曬對方有幾個阿叔係度睇水，富臨皇宮好多人落緊嚟拿住紅色衫，有人著住紅色衫背面寫住保衛香港

自己小心 樓上酒樓成圍都係福建

係，有1數個記者伏住

唔係講笑
睇立場真係有異樣
係酒樓派晒紅衫大模斯樣走返出黎..
GOOD LUCK

真唔敢入門口

富臨樓下開始多大陸佬聚集 全部睇個樣就知大陸佬嚟

[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

出post小心後面個福建佬見到呀

安全地方出

上面派緊衫

書局街最多狗

查身份證，明顯香港人，有黑有白衫

啱啱行完，成條英皇道大量狗同福建人

Push

仲有個藍衫帶超黃色冒人任左人影相，見佢同啲福建佬傾左兩句

北角碼頭唔似有聚集，兩邊加埋10零人

巴打小心

全條街，個個位有

岩岩4條友打1條友 衝出酒樓

你有冇事 打緊人

屌你老母啲防暴頭盔都冇個
對住市民就full gear

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

樓主呢

福建佬可以搶你手機小心

北角白衫啱啱打咗人!!!
RTHK直播

渣華道，巴士總站一帶水靜河飛

如果可以嘅話影張相

唔撚係嘛，過去睇下先屌

防暴都幾好笑，咁多人都唔查下人地身份證

有幾隻盾，有噴劑

打邊個？有冇狗跟？

富臨出面

推！

巴打請小心

小心佢地可以搶你手機嫁

警察仲有用嘅咩？

有狗車, 捉左一個

喺度，未有事

錦屏街富臨 立場影到 4個紅衫打1個灰衫
由酒樓打到出街

紅衫打紅衫 唔知做乜鳩
應該福建佬打街坊

影左，但上唔到

放哨唔好著黑衫，唔好帶奇怪工具
唔好影自己友

影相小心 周圍都係鬼

1557
炮台山地鐵站對面
(sori 巴士車尾有廣告阻住視線)

巴士總站好多工人姐姐

慌死人唔知有黑社會策劃

琴行/英皇好多狗喎

富臨不斷大陸佬出出入入 部份攞住紅tee 離開

就算你俾人打，其他人都係當做show㗎咋

4 個打人拉一個係咩玩法，仲要拉埋比人打果個傷者上車？

狗車喺隔離都照打，擺明做show

1600 北角新都城

係喎，紅色較多，其他色喺附近外圍

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

不過都差唔多成個鐘

見到有坐天橋底既，有件紅衫無著

小心紅白

我亂估應該有人懷疑影相要交手機 唔比咪打

亂估炸

係咁上下架喎，全街都咁上下

打完左？
咩都見唔到，狗叫大家唔好停喺行人路咋

唔好再哨

食哂我啲msg?咩料？

手足影唔影到相？

記得小心 著藍衫好

影到 po 唔到

其實無乜重點野影

係喎， 明園西 KFC 唔安全，雖然仲有姐姐，但有少於10福佬聚集

樓下亦好多

唔好搏！

10數隻防走左上明園西，踢鬥？

no gear,做樣多，之前見10個紅白行向相同方向

福語話：啲人到天后

新都城紅咩色都有，戴口罩

又食msg!

見到黑衫公仔人，小心

師兄記得去百佳買下日用品，做個稱職的街坊樣。

呢個位大派3m口罩同手套

1627 哨兵報告

基本上有福佬就有狗，1：1左右

狗：集中以琴行街向西，炮台山站附近
福：新都城，橋冠一帶

向海 / 向山都無明顯古怪，除左明園西街，古古怪怪